深圳市政府為樓市定價，全市業主身家縮水三成！

中國樓市】深圳二手房參考價普遍打7折 其他城市會跟嗎？

深圳市8日宣布建立「二手住房成交參考價格發布機制」，3,595個小區標價普遍打7折。業內人士分析，此措施重在引導商業銀行合理發放二手住房貸款。易居研究院智庫中心研究總監嚴躍進認為，預計隨著深圳此次二手房價格數據披露後，全國其他城市也會積極跟進，值得期待。

今日早間，內媒發現，多間房產中介已針對新政作出緊急調整。截至發稿，鏈家已下線所有深圳在售二手房源的掛牌價，數量多達近32,000套，此外，各個小區掛牌均價也無法查詢。Q房網同樣下線超28,000套在售二手房源的掛牌價，但依然可以查詢到小區2月參考均價和掛牌均價。

最多咪唔賣

幾時到香港

可以七折買樓

香港？
諗掂2047先啦

香港自由市場唔會的，但aml收緊左，大陸人要轉錢黎香港買樓更難。
豪宅會收皮

通關後轉炒香港樓 香港人有得買好買

drmk 會員仲唔入嚟屌樓主

SH 驚閪

fake news? 咁倨個都趁機沖去sz買啦

大陸依家唔批按揭喎。 鬼買到。

才三成，沒事兒、沒事兒

個指引罷明俾銀行， 借錢先cut 估價3成再講

7折大把人都買唔起

7折完都大把深圳樓貴過港樓

之後到香港

好高招，再唔出招就爆煲

唔賣咪得lor
stronghold

黨要你唔賣你有得唔賣咩
係咪咁口硬
拿家陣我就懷疑你間屋勾結外國勢力洗黑錢得返黎
要查封最少一年半載
同支那政府講私有產權，你梗係睇厲害了我的國睇上腦

所以話你地唔熟國情
中國有戶口系統
先分城市同農村
每個城市同樣有獨立戶口
你唔係個個城市 所有社會福利都冇你份
都時你無論係落戶定唔落戶 都要洗一大舊錢

個個走黎香港炒 樓價又gogogo

通關....有哦真係 現兜兜搵人運返嚟...